Studentnummer: 333895
Naam: Bart Rulkens

Wat is Git?
een server berheerder

Waar kan je een repository voor gebruiken?
om dingen opteslaan en aantepassen

Wat kan je met een commit?
hiermee kan je dingen terugzetten als je fouten maakt

Zoek de volgende commando's op:
 - Creëren van een repository
 - Bestanden toevoegen aan staging area
 - Bestanden committen 









